〈文宣event〉 歷史「党」案館上線了！！

We want you！
作為一位華人
不知怎樣的
一踏入十月 就好像經歷了一個全球華人嘅災難
因此文宣會在十月帶來一個特別版本
就係中共建國70年柒事錄
因此如果你係
- 中文水平高， 猶如在世金庸
- ps大師，製文宣無數
- 精通中西史
- 手上有好多中共黑材料 ( 我們不要野史 事實根據需要來源)
- 收埋好多中共圖片嘅人

我哋歡迎你 加入呢一個群組
也再次提醒 當權者切勿重蹈覆轍以上錯誤

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

推啊

大家幫手

人呢？

歷史連儂牆小組要人幫手

實用 / 行動post 列表:

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

up

好似幾好

開post？

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

行動po